你會記起 我是誰 猶如偶爾想起過氣玩具

真係諷刺，原來我真係咁一文不值，做咩都會俾到壓力你
我以前會諗，究竟自己係咪只係執着，慢慢先意識到你比到嗰種虐心嘅感覺我

唉 真係好唔開心自己原來已經浪費咗咁多時間 屌你老母！！！！！！

手腳

*記得